齊來恭喜何已完

黎明來到

要光復這香港

佢匿埋左費事俾人瘀
晏晝已俾人瘀左獲

頂唔住出面手足D歡呼聲